八達通推出商用手機程式 400報攤將引入服務

八達通推出讓商戶收取款項的手機應用程式，約400個主要位於旺角、中環及銅鑼灣區的報攤，會在未來數月引入服務。

以後就可以瘋狂係人背後do 卡

商用版要入表申請架
你估週街就可以拎部機係咁嘟人咩